覺唔覺打機裏面班NPC無撚用?

係遊戲到除左某幾位重要NPC外，其餘的全是行行企企，唔係講廢話就係講D你呀媽係女人的「實用資訊」，而最慘佢地成日係路中心攔路行唔到！

又係你

無垃圾npc點襯托你呢堆玩家勁

用金手指加即時存檔屈死佢地!

你口中無撚用講廢話嘅npc係要用黎活現個場景
試諗下去到一個城淨係得接任同買水修裝嘅npc會係點？

如果你講黑暗魔王再清楚啲就訂閱你

D NPC你會同佢地吹水先算啦！佢地咪又係講Welcome To XX Town.活現係好事但攞位千祈唔好封路

黑~暗~魔~王~夠清楚啦！

村長好有用

FF3個村長話你係被選中的細路要拯救世界

銀魂村長

都係好Lur

其實你都只係NPC。